我會偷偷地掛住你 好掛住好掛住

就算你有左男朋友
我都會偷偷地掛住你
好掛住好掛住

我愛你

好

wfc 垃圾兵

我好想你 好想你 就深藏在心

加油啦樓主

做大將軍啦

我都會

不說一句的愛有多好